[PS4] Rainbow 6 Siege 揮手區

求Carry 如果各位巴打絲打有玩
加Psn一齊玩 今季Ranking比較易升
希望可以交個朋友啦
Psn: Chancsm

Psn:WaIcHuN_520
上季白金 求carry

我今季一開季都鑽石左

Add you pan tonight

一齊玩 add psn

一開波就鑽石
我打完十場銅學

利申：pc

我psn係 Nex_yin 我應該17號打後先on得，要專心final

求大神carry Psn: GordonLMM

我三千八分，之前升左上鑽都有打多幾場

揮手

Ps4圈子好細 rank打黎打去都係個堆